痴線，梗係私怨行先

繼續私怨分化，最開心係政府，只有一件事，721！